日本同韓國嘅分別？

日本=好文化
韓國=垃圾文化

完

韓國係整咗容嘅中國
唔記得咗喺邊度聽過呢個比喻

日本=豐富種類食物
韓國=有錢人 肉 午餐肉 肉
窮人

泡菜